借印尼記者connect埋印尼有冇得諗？

不過未諗到點connect🤣🤣🤣

睇下印尼總統迫唔迫到你地交人
on9警

你以為共產黨保你就對抗到全世界？

去下聲援點都要啦

但唔知人地藍定黃

@印尼總統

你今日tweet左未

撤僑啦
排華啦